# Weather Api Consume
Weather Api Consume - Projeto utilizado para aprendizado de consumo de apis

![wheater_1](/uploads/bbf03def581ebcd4b35260d20ed50505/wheater_1.png)

## Instalação

### Clone o projeto
```
git clone https://gitlab.com/AiZnn/weather-api-consume.git
cd weather-api-consume
```

### virtualenv
```
python -m venv venv
```
Windows
```
venv\Scripts\activate
```



## Instale as dependencias
```
pip install -r requirements.txt
python manage.py runserver
```
